Bittrex拎coin

有無人轉過？邊隻同埋時間幾耐？
LTC係咪最快？

ETH 最快

試過？大概幾耐？

仲以為LTC快，定係XRP

呢間野lock 人account, support 又唔理人, 俾佢lock 撚住我d coin

自己上佢twitter 睇, 臭晒朵

但係佢有幾隻幣幾值得買

買完放唔到有拎用

唔係掛